［痛心疾首］抗爭唔好變得教條化

利申不割𥱊

學天琦咁講，我地唔係反對和理非，而係反對教條主義。

由69到而家，次次都無目的死守等清場，話be water走去搞警署但無啦啦又變死守，次次一大堆手足拉得拉傷得傷，又何嘗唔係教條主義？

前線判斷唔係一定啱，雖然你可以各有各做，但唔好將勇武同守陣地變成教條啦好唔好，根本就無野好守。我知每次黑警出嚟做野大家好嬲，但事實上每次出嚟嘅人愈嚟愈少，喺低潮期唔好盲目嗌勇武升級。我地連場仗應該點打都未知，每星期就搞兩至三壇野出嚟，好聽啲係以戰養戰，難聽啲係送頭。唔好再教條化所謂勇武或死守，和理非一排再諗下點做先可以收到成效好唔好？

利申發夢上過前線，見住隔離手足被爆頭，但大家盾都無個照樣死守，真係唔知守乜